【美軍來了！！】解放軍：美艦擅闖中國海域 中方全程跟蹤監視警告驅離

美國海軍軍艦「吉福茲號」戰鬥艦和「韋恩邁耶」號驅逐艦，分別在星期三及星期四駛近中國在南海聲稱擁有主權的西沙群島與美濟礁12海里範圍，執行「自由航行」的任務。解放軍南部戰區新聞發言人透過官方微信表示，美國兩艘軍艦擅自進入中國南沙島礁鄰近海域、西沙群島領海，解放軍組織海空兵力全程跟蹤監視、查證識別，並予以警告驅離，發言人表示，美方近来打著「航行自由「旗號，頻繁派艦機到南海地區滋擾生事，中方敦促美方停止此類挑釁冒險行徑，以免發生不測事件。發言人重申，中國對南海諸島及其附近海域，擁有無可爭辯的主權，無論美方艦機變什麼花樣、耍什麼詭計，中國軍隊都有決心有能力捍衛國家主權安全，維護南海地區和平穩定。

RTHK 2019-11-22 10:42:47

垃圾解放軍

Sir this way!!!

解放軍組織海空兵力全程跟蹤監視、查證識別，並予以警告驅離

同口交部一樣 唔敢出手

變什麼花樣、耍什麼詭計小學生作文咁

後果自負

有咩不測事件呀，有種咪開炮囉死靜把口，我都想係有生之年睇支那滅國

可能係中國不測

忍唔到手sor

摺被絕招擋子彈，自己人殺自己人就最叻

美軍來了我警告

未見過比人入埋海域都係口炮

咁撚多口水既屌你老母，夠薑就打撚沉佢啦柒頭

被人中出埋都只係識叫唔好

教你如何打飛機

大佬你放風要用任何手段還擊，人地唔下馬威仲對得住自己？

驅離？有撚本事咩

夫目前犯

平時對住d垃圾國家就兜野撞埋去，對住美軍就淨係識吠

支那01：美軍今次進入南海行動

與以往不同 行動有所升級

遲啲北極都係南海（中國以南水域

支共從來只係殺自己人就叻

選舉近了, 共黨B隊出動!!!!

俾著伊朗，一早同美軍死過

你嘅仇人已經送埋離俾你打

解放軍仲唔發炮？

中國海域?

係 中國畫條綫劃到人地門口 跟住同人講係中國海域

解放軍對海蔘威有無決心取回這個領土？

美方近来打著「航行自

RTHK咩事

好似唔止劃線咁簡單呀？

直頭d人工島係直頭起到去人哋屋企門口？

帶路！

開火未

我成日覺得美國咁高科技
佢想你睇到時先會睇到
佢唔想你睇到果陣你點會掃到佢

用念力加口炮，得咗。

welcome sir

美國：想打誰，就打誰
英國：美國打誰，我打誰
俄羅斯：誰罵我，我打誰
法國：誰打我，我打誰
中國：誰打我，我罵誰

塞字數

中方敦促美方停止此類挑釁冒險行徑，以免發生不測事件

南滊屬於中國架咩? 九段線? 佢自己話呀!!!

架船入去吊，解方軍撥水

美軍米又係得把口

佢地果堆垃圾廢鐵衝埋去自殺式先會有攻擊價值

快啲派返中國軍艦去美國海域示威

不如派隻艦經過維多利亞港

無人敢承擔開戰呢個責任 打得贏還好 打輸咗肯定誅9族

USS Gabrielle Giffords 係三體式濱海戰鬥艦，最高船速44節，你驅條撚咩。你尾燈都見唔到呀

44節係咩概念？ TurboJet 平時行36-40節

今晚要貼嘅連偎資訊

天方夜譚

其實很多美軍都是名牌大學尖子，而解放軍就⋯

無記錯條友面骨碎咗

係咪想上船幫人摺被

我知上面嗰一點只係大概位置，但都唔係爭咁撚遠㗎

12海里 = 22.2公里

我們來帶路!

雖遠必豬

Battleship

渣ga
如果係班毅進仔揸船即刻開炮了

中國在南海聲稱擁有主權的

警告完隻艦佢會唔會痛架

淆晒底咁

打啦！仲望！

其實TurboJet 嘅水翼船，本身係設計嚟做軍艦，正正就係近岸戰鬥艦嘅藍本。但因為技術同錢停咗。

全程監視警嫂警告不能中出

自認跟尾狗

自出自入都叫驅離

戰役過後，痛定思痛，認清現實，重新出發(抗爭五部曲-前言)

後果自負 後果自負

(最新update)感謝祭漏網系列：
Rt + like + reply

Speaker Nancy Pelosi 簽署

Sen. Chuck Grassley

Sen. John Thune

Rep. Carolyn B. Maloney

Rep. Hartzler

Rep. Rick Larsen

Rep. Jim Banks

Rep. Russ Fulcher

唔係唔開打呀 ?

開火警告啦
飛機軍唔係好威威架咩
反正你都唔識英文

18-11-2019 (原片）香港警察踩示威者頭部

你好我係拍片嘅本人，有冇人知道個手足點樣？可以幫手retweet 比多啲人睇到,想推到出國際俾記者報道同有冇人知道有咩方法可以 ？謝謝 Twitter link

有啲咁嘅事？

入撚到黎都唔敢打

踩到上心口

人地一部近戰艦 一部神盾
你拎支望遠鏡望下就當監視左?

而中共高官就。。。

解放軍學迖密切關注？

亮劍吧我的國

開炮打鳩佢囉

發言人重申，中國對南海諸島及其附近海域，擁有無可爭辯的主權，無論美方艦機變什麼花樣、耍什麼詭計，中國軍隊都有決心有能力捍衛國家主權安全，維護南海地區和平穩定。

入埋海域都唔開炮打？
支那試下派架艦入美帝海域 , 睇下佢打唔打你
得把死人口 , 堂堂贏國

美國睬你都廢事

講咁多咪又係唔敢打

犯我中國河山，唔還手，那對得起祖國。

美國咪又係show off 武器，再賣武器俾人，都係生意佬

Sir this way

開炮未啊

中共想打開第三次次世界大戰就試下囉，到時大把人背叛你

摺埋d被先講野啦

其實係上星期週末嘅時候中國航空母艦002號駛入台海挑釁先，美軍先駛入南海，而家又要吠鳩人。

［國際線］一人一信炸爆各IGO INGO EMAIL 請求增援

跟到咩？見到燈尾當你贏

你太年輕了，雲南當年比面仔轟炸死左幾隻支那賤畜都係口交咋

Sir!!!

呢個真

你講得好岩! 所以我覺得老解應該去美國海域! 證明下自己既力量!

其實freedom 會再快過independence class
但係相比 independence class真係更睇得更打得

高級摺被研讀班

同美帝打一定輸
差在點輸

有人研究過
就算地球聯軍同美軍打
唔計用核彈冚球剷
美軍都唔會輸（至少hold得住本土）

你問我嘅話
唔計核彈
有少少能力有機會頂到美國開真波嘅單一國家得俄軍

有你班共匪響南海咪最唔穩定囉，成隻香港警甴甘

開返十隻過美國啦，唔係好撚要面？貿易戰死咁多人民都唔撚理啦

D共匪係訓練黎殺冇武器既人，對住真 軍人 肯打嘴炮叫做好叻（一邊打一邊走）

岩娃，冇問題呀，以免支豬發生不測事件

我求下你地快d打啦，好悶呀

其實貿易戰之後老解真係小出手好多

早幾年勁囂張

佢地真係覺得自己無敵隊曬全世界嫁，話全世界都係衰人，一齊紅，要紅到發紫，谷佢地開炮

榮耀。還榮耀，黨國唔會養，宣傳完就88

不過黨國唔養廢人

有無攪撚錯呀，咁都射佢爆佢?

又口交 屌你老母

唔準你咁話佢，嘴炮也是炮，你有冇見過豬仲要智障果隻識打嘴炮？

D5毛同MON狗呢，齊發炮

如果有賊仔入我屋企

我一早開槍做瓜佢

仲等佢日日黎打個轉

淨係用把口話「你咪再黎我屋企呀 我有能力打柒死你架」

自古以來

火星都是支那的
耶穌都係著漢服
豬都識爬樹

真係打起上黎，俄佬第一個反中共面啦

thank you

一定係咁啦，開返十船過去就岩
。
。
。
。
。
到打你果時又扮慘，你班支那豬

係咪覺得好多人都知應該投邊個？唔好成日連登圍爐，同我forward曬比你身邊嘅人，入到嗰網簡返自己嗰區，就知要投邊個藍邊個黃

南泡之前用火控雷達射日本，支那軍既然要捍衛主權，點解唔做d嘢

呢份係工作，派張綠卡俾佢地即係狗衝啦

解放軍都可以去下美國嗰邊遊下船河格 睇你夠唔夠膽架啫
你又要驚青又要埋去睇實人 明知人地唔會開火都重係要扮惡”嚇”走人

Rubbish PLA, go home and fold beddings laaaaa

次次人地刻意駛入南海，大6都係得把口，屌。

老解打手無寸鐵良民就識

仲會笑美軍係戰艦上邊剩係得罐頭食

咁勁仲唔開火

好多個國家分隊打杖或者混戰果d叫世界大戰

而家中國係單拖緊

當你跟蹤到美軍
其實就好似微訊睇香港新聞一樣
＂你睇到係因為我想你睇到＂